[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區(184) 帶走我 永遠 魔女們的夜晚來臨

歡迎黎到 GFRIEND 討論區

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

成員資料：

Sowon

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm

血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
藝名意思：여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라 實現女朋友的所有願望
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影
個人Instagram:

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

2018年9月26日~ MBC 《Look at me》 固定主持

Yerin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（23歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
藝名意思：슬기(睿)로운 이웃(隣) 藝名同本名一樣，睿智的近鄰
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動
個人Instagram:

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

2019年11月3 & 10日《蒙面歌王》EP227 & EP228
Running

Password486

Eunha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（22歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
藝名意思：‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀 像銀河的星一樣發光的少女
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影
個人Instagram:

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Yuju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
藝名意思：파워풀한 가창력의 소‘유주’ Powerful唱功持有者
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他
個人Instagram:

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Sinb

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （21歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
藝名意思：Mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비 擁有神秘魅力的Sinb
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞
個人Instagram:

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

2018年9月30日 《蒙面歌王》EP171
Scar Deeper Than Love

Dance

Umji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
藝名意思：엄지 척! 여자친구의 마스코트 Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂
個人Instagram:

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1. INTRO(Season of Glass)
2. 유리구슬 (Glass Bead)
3. Neverland
4. White (하얀마음)
5. 유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1. INTRO(FLOWER BUD)
2. 오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3. 하늘아래서 (Under the Sky)
4. ONE
5. 기억해 (My Buddy)
6. 오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

第一張正規專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver.

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

第二張正規專輯《Time For Us》(3 versions)
DayBreak Ver. / Daytime Ver. / Midnight Ver.

發行日期: 2019年1月14日

1. 해야 (Sunrise)
2. You are not alone
3. 기적을 넘어 (L.U.V)
4. GLOW (만화경)
5. 비밀 이야기 (Our Secret)
6. Only 1
7. Truly Love
8. 보호색 (Show Up)
9. 겨울, 끝 (It’s You)
10. A Starry Sky
11. Love Oh Love
12. Memoria (Korean Ver.)
13. 해야 (Sunrise) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) M/V

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) (Dance Practice ver.)

第七張迷你專輯《FEVER SEASON》

發行日期: 2019年7月1日

1. 열대야 (Fever)
2. Mr. Blue
3. 좋은 말 할 때 (Smile)
4. 바라 (Wish)
5. Paradise
6. 기대 (Hope)
7. FLOWER (Korean Ver.)
8. 열대야 (Fever) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 열대야 (Fever) M/V

여자친구 GFRIEND - 열대야 (Fever) M/V (Choreography ver.)

迷你專輯《回:LABYRINTH》

發行日期: 2020年2月3日

1. Labyrinth
2. 교차로 (Crossroads)
3. Here We Are
4. 지금 만나러 갑니다 (Eclipse)
5. Dreamcatcher
6. From Me

GFRIEND (여자친구) '교차로 (Crossroads)' Official M/V

여자친구 GFRIEND - 교차로 (Crossroads) Dance Practice ver.

迷你專輯《回:Song of the Sirens》

發行日期: 2020年7月13日

1. Apple
2. Eye of the Storm（눈의 시간 / 雪的時間）
3. Room of Mirrors（거울의 방 / 鏡子房）
4. Tarot Cards / 塔羅牌
5. Crème Brûlée / 烤布蕾
6. Stairs in the North（북쪽 계단 / 北方階梯）

GFRIEND (여자친구) 'Apple' Official M/V
[/quote]

日語音樂作品：

精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日

1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-
3. トキヲコエテ (ROUGH) -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -KR ver.-
9. トキヲコエテ (ROUGH) -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-

여자친구 GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.- M/V

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜 (Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日

1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria (Instrumental)
4. 夜 (Time for the moonlight) (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - Memoria M/V

GFRIEND - Memoria (Dance Practice -short ver.-)

第二張日本單曲專輯《SUNRISE》

發行日期: 2019年2月13日

1. SUNRISE
2. La pam pam
3. SUNRISE (Instrumental)
4. La pam pam (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - SUNRISE -JP ver.- M/V

第三張日本單曲專輯《FLOWER》

發行日期: 2019年3月13日

1. FLOWER
2. Beautiful
3. FLOWER (Instrumental)
4. Beautiful (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - FLOWER M/V

首張日本正規專輯《Fallin’ Light》

發行日期: 2019年11月13日

1 Fallin' Light (天使の梯子)
2 Emotional Days
3 Memoria
4 恋の始まり (The Start of Love)
5 FLOWER
6 My My My!
7 夜 (Time for the moon night) -JP ver.-
8 SUNRISE -JP ver.-
9 La pam pam
10 Beautiful
11 [Bonus Track] My Buddy -JP ver.-

[여자친구 GFRIEND - Fallin' Light (天使の梯子) M/V

其他單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)
Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》 OST Part.2）
Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》 OST Part.7）
여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)
Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）
Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）
GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》 OST）
Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）
Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》 OST Part.5）
GFRIEND - Wanna Be （《金秘書為何那樣》 OST Part.3）
Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) （《一起吃飯吧3》 OST Part.3）
Eunha - So In Love （《Lovely Horribly》 OST Part.4）
Yuju - 눈꽃사랑 (雪花愛情)（《福秀回來了》 OST Part.5）
Eunha - 말해줘요 (Tell Me) （《成為王的男人》 OST Part.3）
GFRIEND - 짠 (ZZAN)（《Just One Bite 2》 OST）
Eunha, Kisum - Mr. Stranger（《絕對達令》 OST Part.3）
Yuju - 이랬다 저랬다 （《怪咖！文主廚》 OST Part.1）
Umji - 어서와 (Meow the secret boy) （《快過來》 OST）
Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)
Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)
Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)
Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)
El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)
Hwang Chiyeul & Eunha - 반딧불이 (Firefly) (feat. Lil boi of Geeks)
MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)
Sunny Girls - TAXI
Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)
Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)
Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)
Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)
Seul Gi, Sinb, Chung Ha, So Yeon - Wow Thing
Yoon Jong Shin, Yuju - 벼락치기 (Cramming)
Eunha, Ravi - BLOSSOM (Prod. Groovyroom)

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》
2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞
2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞
2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎
2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star
2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists
2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎
2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)
2017年1月13日 金唱片音源部門本賞
2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞
2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)
2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞
2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎
2018年12月1日 MelOn Music Awards - Best Music Video
2019年1月15日 第26屆首爾歌謠大賞 - Tik Tok Dance Performance獎

一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

Sunrise (6個一位)
2019年1月22日 SBS The Show
2019年1月23日 MBC Show Champion
2019年1月24日 Mnet M! Countdown
2019年1月25日 KBS Music Bank
2019年1月26日 MBC Show! Music Core
2019年1月27日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)

Fever (6個一位)
2019年7月9日 SBS The Show
2019年7月10日 MBC Show Champion
2019年7月11日 Mnet M! Countdown
2019年7月12日 KBS Music Bank
2019年7月13日 MBC Show! Music Core
2019年7月14日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)

Crossroad(7個1位)
2020年2月11日 SBS The Show
2020年2月13日 Mnet M! Countdown
2020年2月14日 KBS Music Bank
2020年2月16日 SBS Inkigayo
2020年2月18日 SBS The Show
2020年2月19日 MBC Show Champion
2020年2月20日 Mnet M! Countdown

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#6

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#7

應援歌詞

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8

開Post Template:

舊POSTs

高登buddies換卡區

近期活動：

DALCOMSOFT SuperStarGFRIEND 手機遊戲:

IOS:
ANDROID:
COMEBACK
回:Song of the Sirens

---------------------------------------------------------------------------------------

第一次出呢類型嘅Post

有錯嘅話 請多多包涵

新帖留名

醉愛鄭睿隣 唔準色佢

LM, 等年尾CB

新po留名

lm 希望年尾cb多次啦

新po lm

其實今次CB銷量算唔算差

第一週史上最高多過上次萬幾隻

咁我又覺得OK收貨wor, 轉形賣得比上次好. 即係有錢賺.

知唔知韓國要拎金唱片個門檻係要賣幾多張碟

Lmlm

其實好少係靠賣碟賺錢
專輯製作成本低極有限

正義銀飯來留名

我情係今次cb既MVP

補番張靚銀圖

等有字幕 銀同豬作得兩句唔知收到幾多版稅

LM

Sowon漏咗口風話好快會再見，自己諗咩意思

仲唔係Memoria Season 2

Feat: 一大堆新週邊

Love Whisper嗰期

新po 留名
북쪽계단 好正 𣎴停loop

我覺得如果想係年未有機會見到人，11月尾/12頭應該要cb 沖多次

新post 留名

唔通會出埋回第三part 個故事🤔

新Po 留名 希望今週有一位

重温

衰衰地都會有既，能不能一周all kill 又另一回事 ..

如果今次有一周all kill 就已經可還神

有咩野對手

一周總結

有1位拎到已經好好
除左the show比較穩
mcd/show champion可以入候補
其他連候補都未必得
對手真係好勁
平常心看待今次cb算啦

Cls

主要係bp，華莎同rv小分隊

lm

銷量應該候補到音銀 但應該唔夠xo嚟 不過平常心啦

應該唔得
因為bp先行曲隻碟係17號先出
所以音銀應該係sc同bp候補

新po lm
希望臨尾都拎番個第一

有個1位足夠了

情著拖鞋都高好多

恩地做主持

giant pink都唔夠gf giant

下次就搵佢feat主打歌啦
可能掂呢

Yerin好勇敢

但佢個表情

Giant Friend唔係浪得虛名

就得好辛苦

真係好開心佢哋有得拍呢套綜藝

留名等睇中字

發育情

再度發育Vs 星球大墊

留名一齊等

比高犬都驚？

邊樣都好
好想知做情bf人生會點過

佢呢個節目係粒星同埋訓練師啊嗰啲去嗰啲有問題嘅狗仔屋企到幫手 睇過一集隻狗嚴重到咬人塊面咬到毁容咁款

3條友好似鵪鶉咁坐定定, 因為隻狗狂吠要撲去佢地到.

個個都留意到情再發育

做下申手黨
想問下巴打有冇片條令？

應該未有住，要等等

咁loop住新碟等睇新片

前一兩日睇的, 已經唔記得在那裡睇了.

冇歐美, 有D唔信

好似阿媽咁，日吟晚吟
唔滿意時又會大大力咁拍打你 ..
又或者怒啤你 ..
不過食飯會餵你食同你一齊分亨 ..
同埋佢其實會無時無該會關心你 ...

記得 ...你要讚佢靚

慎入 ...B 站殘字評論，我覺得幾中肯同有我心底所想既 ...分享下

1, 我覺得轉形好成功
2, 即使呢次轉返清純POWER, 首歌好正, 都唔覺得可以爆死3大. FAN BASE係要慢慢存返黎的, 人地存左幾年飯底, 唔好講到一次CB就可以天下無敵.
我唔係好認同呢位路人講既野.

慎入 B 站中字 Studio K 選擇的地獄

Dingo有冇中字/ eng sub?

KBS本身有eng sub

琳子個頭

靚喎
點解唔一開始就染

邊有次次都神曲, 全世界既IDOL, 都係靠粉絲盲撐. 鬥粉多. 以前4大天王未都係咁, 全部都係盲撐, 果時克勤千年老五做左幾耐.

BH 同 Never 應該吵左

所以我諗同’公司‘ 嘅藝人應該會減少用VApp

我諗BH應該會開發啲類似VApp 嘅 Program

或者轉用YT

加上VApp 開Live 啲藝人佢地好似冇錢收

而且有人眼紅 開個Online Con

搵好多錢

唔排除會好似M台咁 做小氣鬼

我自己就覺得佢地而加有個人IG

可能會轉用IG直播 或者用 YT

情仔呀

ig直播公司冇錢抽
佢哋都講過想開

夾硬要po大陸文嘅
轉番正體唔係好難小學雞都識
殘體加蝗虫用字睇到頭痛暈

唔使期待大陸有幾受歡迎
本身就唔多飯

個個話今次想攻歐美我真係睇唔出
點攻？淨係靠賣碟賣周邊？
攻歐美要靠巡演
英文都唔學定講經
公司原定今年都只係搞亞巡
隔離隊子團出道至今幾隻主打歌都啱歐美口味
加埋成員本身有英文擔當先叫有條件去攻

上年ggg跟左幾個站
佢哋concert越來越公式化
感覺注重舞台效果多過觀眾感受

跳得越來越hea唔再講
talk time講嘅對白場場一樣
我可以背番出嚟比隔離聽
ggg港場識揀心急人上算係咁
都叫特別小小

SOG黎

自膠
搞亂晒

新post留名

琳子染咗粉紅色

其實可唔可以換翻1thek出MV
用bighit個channel真係少咗路人

呢個情情留比我，thx

咁好好多 ...

不過title 係銀大晒長腿

唔知有無機會頂到2周

韶情

梯同埋娃係邊隊？

証明呢d未就係新飯囉。舊飯上個cb 一早講晒

點先知道多左路人定少左路人

變左粉紅色!?咁突然?同銀仔之前隻粉紅色好似差唔多
琳子你好靚女呀

好都覺得係。收左身就晒野咁話。

真係死唔斷氣。18團跟人風走暗黑。死得。

TLDR，總結：

要不是我銀撐住？你們早就S了

今次有d道理wor

梯係itzy
娃係g-idle

梯=ITZY 娃=(G)-Idle。

奇怪點解會變左梯。以前好似叫一擊

似係噴出黎，期間限定

咩叫噴出黎? 唔識呢D咁專門既化妝野
即係可能過一兩日就會甩色變番白金琳?

好靚隻色又唔會好實

啱啱先發現舊po 1001咗

2Eunbi

對一般路人黎講youtube演算法點都係1thek曝光高過bighit掛

event個優質寶箱係每日5個定成個星期5個？

唔好走散啊巴打

每日最多5個
禁放大鏡會有寫清楚既規則

做左伸手黨添

玩HARD每首歌最多可以拎30個蘋果 每8個鐘或者300個蘋果(即係每玩十首歌就有300蘋果)或者用50石都可以開一次 感覺上勤力D玩應該可以唔駛用石都開齊每日5個優質寶箱

做tarot card任務已經開咗2個優質寶箱

用蘋果換 時間會唔會refresh?

StarPlay投票

票已投

投呀

會，重新count過

直播等粉紅琳出場

Membership 係邊度續落去 我搵唔番

Pink Yerin

你講緊乜嘢嘅membership?

嘩，我覺得正過金毛

無得續架
有出先有得買
到期就完

眼眉上面加兩粒點係咩玩法

恰眼瞓都唔多覺

個頭好似啲動漫女角咁
不過好靚

一位！

一位

ㄧ位粗卡

粗卡

ending post 靚到爆

太好了

一位粗卡食蘋果

一位食蘋果

目標完成，收工

琳子係度扮個demo講여자친구

開齋粗卡

一位粗卡
粉紅琳ending 好正

係 笑左

一位粗卡
琳子食蘋果好仙

🍎🥇

一位粗卡

一位粗卡🍎

張惠妹

唔好掛

粉紅色頭頭，可遇不可求

呢首歌究竟有幾難唱, 3:15睇睇豬仔, 要用盡全力, 睇怕其他人唔洗旨意唱到.

琳子用大叔聲大嗌嗰part好正

參考b仔直接放棄 智真係好叻

遲咗嘅一位粗卡

呢啲高音live唱得幾多次 實爛聲

佢哋唔用酒精搓手液/洗手直接攞個蘋果嚟食，好危險㗎嘛

仲有studiok 佢地啲薯片擺落張紙搞一大輪再用手食

點解唔小心啲

韶情??

之前辦公室個套綜藝

等字幕

其實今次cb , d 片中字就算強國都係得返好小人做 , 如果d 死淨種都陣亡埋 ...到時連殘子都無得睇 ..一係就學好d 韓文，一係英文 ...

字

一位粗卡阿

有英文都好最弊英文都冇乜

18 線女團係咁上下

大家齊齊學韓文

笑撚咗，成班女撚鳩條友

雖然係抖陰 但係我覺得如果佢地將chorus model行嗰part做challenge應該好過呢啲

係唔係真係咁差, 冇人聽, 有片有真相, 我覺得已有交代了.

投票啊

情啊

呢個有eng sub啦

想問下係咪d咩韓劇嘅對白黎
點解會有呢句野既出現嘅
btw一位粗卡

我同佢講得多

巴打係咪有情愛妄想

我係同佢講得多嫁喎

果個唔係鄭睿隣黎架醒下啦

係Jung Yerin

廢銀戴眼鏡真係幾正

憤入 B 站中字 恩地的歌謠廣場訪問cut

慎入 B 站 恩地唱女友歴年主打介紹 cut

前輩好好暫時係女友最好嘅radio show

友好女團今天開始我們是panda

隊長ig story仲post apple借下宣傳 可能大家都有共同煩惱要突破 真係好好嘅前輩團

都係清純底然後要煩轉型

銀仔gogogo
The Show一位粗卡

dingo 成粒鐘嗰條片邊度有字幕版睇

今日個個都pink lady

情同b去咗邊

We~O ~ WOW WOW WOW WOW
WE ~ O ~ YA YA YA YA

頭都痛埋

咁可愛唔得架喎 是咪想謀殺畢地既心臟

有邊個可以唔拜倒係琳子既石榴裙之下

好過舞台妝好多

頂唔緊

每天愛琳子多一些

我！
我只會拜倒在銀仔嘅長髮之下

個節目主持有亨敦喎 竟然冇情

主唱同領唱既分別

銀仔真係好可愛呀

再上去 亨敦就比佢打死

呢套衫真係好靚

係因為去到銀仔冇左伴奏

佢怕羞啫

咁都可以比較 真係服左你

銀個唇色真係

唔好太在意佢講既野

中咗毒

叫左佢唔好亂食野

等我黎吸返D毒出黎

今日係咪showchamp? 有冇直播link

再下ㄧ城

yeah 1位

1位！

冇諗過WING到

第二個一位祝卡

Yuju炒曬.....

琳子繼續여자친구

여자친구

又一個一位 粗卡

1位粗卡

🍎第二個一位

銀仔：吖媽我拎左一位啦

一位！！！

好波!!!一位粗卡!!

輸左俾十八線女團

係我都唔忿氣

利申：我唔撚識計數

淨係知 一係贏 一係唔贏

同埋得MBC先知 真正嘅Data

崔俞娜杯杯都飲一啖先比人.

一位粗卡！！！！！

情情會化骨綿掌

1 位粗卡

後續：

整個Prediction 果條友 其實都係靠估

同埋係參考隔離啲打歌台

所以誤差應該會有啲大

我覺得整呢啲表好冇謂

說到底。唔出show拉收視。又要有獎拎。邊有咁so. 比得幾多次你。比其他人拎。好正路wor.

show champion 比人屌左好多年喇
不嬲都唔跟數據
想比邊個就邊個

整predict就當真一定既
咁賭仔就唔洗輸身家啦

佢地係超級Double Standard

其他同時打歌嘅團 贏就冇問題 - Ok 接受

18線GFRIEND 團贏咗就 - 佢哋買冠軍 造假

最好笑嘅係BH 點會益 MBC 買條毛就有

Gfriend 贏係 1賠1億印尼盾

其他人贏就 1賠1

遲嚟嘅一位粗卡

點解冇追一日po 又會有啲世界大戰嘅嘢

馬尾豬真係好正

呢兩日encone 豬都好似唔夠氣唱上去咁 ... 尋日幾乎炒 ...今日炒晒

有人踩到入去情個 ig 度留言

果個位唔事前開定聲, 係好難唱, 要突然一下爆上去.

有冇搞錯, 痴線架D人.

唔緊要啦 , 有人講，即係升左lv , 唔係18線，可以升到10線女團

仲要人地係一線fans
大賺

知唔知聽日mcountdown有冇一位後補

屌佢老母一萬次

點解會18線女團拎一位

咁就要問下點解韓國人

唔投你票啦

In廢銀we trust

慎入 B 站中字 Kpop star 中字

全粉肥銀成個公仔咁好鬼Cute

女友嗰集嘅狗狗很優秀出咗中字啦

謝囉 ....

雖然我唔識分邊啲係Hater

邊啲係真係對家粉絲

但我發現只要係GFRIEND 拎第一

都會俾人黑

贏左3大公司嘅Idol = 造假 買榜

贏左非3大公司嘅Idol = 無實力 唔同Level

Feat: Promote 18線 GFRIEND 團

拎咗一位 = 識揀日子cb

無法18線

一係就話識揀日子

就係唔明上次YT果個VIEW表點解冇寫美國個VIEW數

大勢夾響中間實係咁, 冇計, 天團驚你爆上黎搶飯食, 下面既又想拉你落去, 等有位上. 有邊次唔比人圍黑.

其實cb 日子，相信d 大團會有夾一夾先出，而女友無野叻，最叻有班死忠支持住，拎杯既優勢係比人地強 ....當然，有時拎唔拎到，都要人地比面既

得30個名額咁少

後續：

圖一係幾日前Predicted

圖二係用翻圖一嘅數據 再計出個Total

但係有圖有真相 仲要用翻對家啲濕鳩Predicts 數據

最後都係18線女團贏左

有輸唔起 就屙屎唔出賴地硬

仲執著緊：

音源同銷量 高過18線

國際投票係佢地拎第一

YT View數高過18女團成條街

點解係18線女團拎一位

基於大家都知道有對家冇腦粉絲

係Twitter, IG 同 Weverse 留啲好難聽嘅嘢

所以有Buddy 發起

#respectgfriend #WeLoveYouGfriend

係Twitter 進行

所以有Twitter Ac 嘅你

識做啦

最後一下谷碟，唔想要視像呀，剩係想要簽名海報同拍立得。
完咗今次cb就出Memoria 周邊，隣智生日周邊，網上演唱會，之後再cb

海報又係得30個 海報呢啲嘢唔係應該名額多啲㗎咩， 拍立得仲衰，得三個名額仲要係group嘅。

又要谷銷量 又要孤寒

10線女團仲未斷氣 ...不過YT views 好似係星期一到18m 後 ...今日都未上到19m ..,

想睇下班腦粉講D咩

熱度冇晒

Mubeat app投票，ALL in

傻仔豬

豬仔有幾鍾意蝴蝶

點解豬仔咁完美

最貼地最有女友feel

我諗佢想變蝴蝶添

cls 美若天仙

Yerin呢個姿勢真係誘人

炒車

琳黨好耐無炒車

Cls琳子真係誘人都仆街
要仙又得可愛又得誘人都得 得左

有新衫

琳子D圖咁靚 怕咩鬼野炒車

隻色有啲微妙

Only auto-generated captions are available for now
After 24 hours, our own English CC will be added🌹

Aqstream宜加係咪廢左？

成班都傻Q左

Twitch:

Mnet > Mcountdown > On Air

Broken room 入面班精神病人逃出

轉時區為首爾，sms：+822336，여자친구

白雪雪

佢地癲Q晒

我個重點擺咗喺佢哋冇戴口罩 好危險

今日要對Irene Seulgi

豬仔拎住個衣架fit死你。

終於到GFriend

件衫...

係唔係冇咩可能WIN到.

1位

今日造型算幾好啦

呀呀......

三連冠

一位粗卡🍎🍎🍎

11111111111

感動

銀仔個頭

估唔到三連冠粗卡

18線女團都有三算係咁喇
1位粗卡

佢地個妝想點

全部暈低唔講比豬仔知.

手掂到地下再食蘋果佢地小心啲得唔得

一位粗卡嘿

111

一位粗卡

黑粉：又買冠軍

其實好靚

1位 粗卡 ...

理撚得你，一位已袋

點解豬仔食個蘋果食到一岩一忽咁

第三個一位粗卡

再嚟一位粗卡

玩還玩 我都覺得佢地應該戴返口罩好啲

一位粗卡 唔好俾佢停

痴你個線

鼻血不止中

我B世一 唔多講

佢地出入又唔戴口罩又成日周圍掂完用手食嘢

唔可以放過

世一呢個位佢坐有冇計傾

又真係幾正

要同另外五個爭

唔駛傾 即刻簽紙

我銀又Carry豬與隊友一冠

聽晒成隻碟 其他歌都幾好聽.stair to north
apple 聽多左覺得好左

```

中毒太深

想幫手啜番啲毒出黎

女友啲歌係要狂 loop 先好聽

成隻碟都好聽

B仔

玩SSG之後發現mr blue同paradise都幾好聽
之前一播呢兩首就會飛走寶

MPD직캠] 여자친구 1위 앵콜 직캠 4K 'Apple' (GFRIEND FanCam No.1 Encore) | @MCOUNTDOWN_2020.7.23

銀智好野, LIVE高音.

#RespecGfriend

外國畢地製作

玩到痴晒線

好靚好靚好靚

大神去左

豬仔見到自己咁靚, 心裡暗喜.

隣之聖手

撐左咁耐
頭先終於跌出舊版melon實時top100
希望新版melon捱到呢幾日
唔好未打完歌就跌左出去

GFriend gives you tips on how to score(?) a blind date successfully 🌟 [The life company] EP.6

升球大墊

holy hand

最近肥左姐

琳子根本搏大霧.

SINB 根本內應.

阿智想提醒豬仔.

阿情阻止阿智.

銀仔想練死豬仔.

我豬好撚慘呀.

造型醜，但人靚，加上頭髮有長度，撐！

前面兩條頭髮好似甲由啲觸鬚咁

提醒大家係無英文字幕

照啃，愛會克服一切問題

鳩吹系列, 大家點睇
我覺得女友而家有D似校園三部曲個時代. 以前韓國出道, 而家重新向世界出道.
校園三部曲 = 回三部曲
Glass Bead = Crossroad 知道有一個咁既女團
Me Gustas Tu = Apple 開始廣為人熟悉及關注
Rough = ???? 大爆發

期待下一次CB

估計可以捱到GB 掛

今日果然係無候補
如無意外應該排第三/四

好似第3都係有候補

音中同人歌先係三個候補
音銀不嬲都得前二先係一位候補

音銀第八
個銷量分因為實銷差距太大
變相個銷量分低左
音源個分同銷量分差唔多

琳子個粉紅色頭甩晒色?

講過係噴出來，唔係染出來

痴線 高馬尾B琳子尾機到

記錯今日音中

美好既野總係短暫 曇花一現既粉紅琳
我會記住粉紅琳曾經真實存在過

唔知點解感覺好似中學生上台表演化到好濃妝

迫死buddy系列

畢業舞台之後同老師合照留念

好_正

예쁘다

今日肥銀1D都唔肥

呢位新站姐黎架? 咁靚既

部相機

小弟唔識野 想問幾錢 咩料子

canon 5d4

V

係琳B

sinrin

追左呢個旅遊頻道咁奈 終於見到女友

好撚正佢2個真係

youtu.be/cJrYGA6rGmA

We O 黃黃黃黃 We O 琳琳琳琳

好fit

條腰fit到傻

其實太slim... 都係有返d 肉健康d

仲有腹肌

慎入 B 站中字 Apple 錄音花絮

原來琳子encore 舞台大叔聲 「여자친구」 係咁來

YT views 依家先19m .... 一星期1m 多d ...

又有野睇

銀同b增高咗咁多

銀咩事咁高呀

頂

P出嚟

正啊 又有得睇

果然係趕memoria

我反而覺得B 合理d , 因為佢側左身 ...但你睇下銀個腰位 , 同隔離豬比較下 擺明玩9銀仔

趕住出週邊

佢地心口黑色嗰舊係咪?

睇吓廢銀隻腳。搵櫈腳浪高左。出術。

我想要琳子心口個舊

高過豬同情差唔多
一定係銀主動要求

銀仔竟然有撘住情仔膊頭影相嘅一日

發育銀

超豬趕情

到琳子中左毒

可唔可以唔好再玩佢地塊面條眉搞到咁

佢地好似玩緊cosplay壞人咋

做咩琳子條眉咁英俊既?

video call想要

video簽售都打扮得幾足

最主要係佢自己都幾滿意先會po ig好撚辛苦

佢地啲審美觀已經被同化咗

化到四廿幾歲咁

雖然係好有心好有誠意，但真係唔好睇...

情叫做好啲嘅

銀仔幾正雖然唔似

豬真係好鐘意黑魔后

完美Carry任何造型（長髮限定）

點解apple dance practice唔用呢個練習室

阿情件裙點解成把姐咁.

黑天鵝look

有人話可能係因為私生飯問題
之前出過公告話有私生飯入過練習室

用依個look跳dance practice應該幾正

有可能喎

Season of Gfriend

10/10, 笑撚咗

又係支那抖陰

三個清唱都好好

另外3個去左邊??

vocal line

佢地搞咁多抖陰不如youtube出多條片好過

智仔

真係有

個練習室新㗎喎， 之前嗰間練習室背景個logo係紅色底

我load咗好耐都load唔到琳b係咩角色...

GFRIEND Eunha, Yuju, SinB sub-unit will be called...

traffic light

唔好咁癲啦大佬

要變態痴線自己收埋知得啦 冇人想知你幾痴線幾變態

今日人歌

今日幾好睇 ...唔知有無機 ....

成隊蘋果色

三冠已經有交代了。再拎又比人話買獎。又呢樣果樣。

第二名
수고했어요

音源輸十條街，結果係預期之內，只係希望有奇蹟出現

原來銀河差啲仆街

對鞋咁高。見到都辛苦。

除咗智個墊膊 套衫有跟佢地每個身形同style揀幾好

近期最高質既radio

[url][/url]

準備入手了

佢地係咩野關係

同學嗎

唔拎好過。又唔係d咩野大發。比人講閑話就無謂啦。留返下個CB先一次過算賬。

你咁講同中共戰狼口交部有咩分別
"而家唔係你趕我走, 係我自己撤出大使館"
柒少兩句 THX

以為你同邊個傻鳩講野
先發現又少幾個留言

我智

My Umji

出埋拖鞋做周邊?

唔奇 拖鞋做週邊有其他團已經做過

果下拗柴，我好心痛

嗱。唔好攞我講既野同北方比較呀。反面架。而家正式宣布人工負皮你。

劇透

大家好。我係兒登仔唯一傻鳩。come 沙me打。

仲有幾個出咗blur咗嘅相 豬仔近兩個stage又有不明蝴蝶手勢

衰就要認 ....成績唔好就唔好 ...

佢反應好快，不過應該係死頂

去東南亞fourm 幫source music 發展市場未

Online Concert

佢地差三年wor

somi 01咋

十月再cb/online concert好過repackage喇

不如整個member+concert既package啦
好驚到時學kcon咁搞

之後Online Con又出週邊 sm表示搵錢很容易

啱先睇Twitter

好多Post 都話

女友9月應該會Repackage Comeback

大家繼續儲定彈藥啦

我個心好想佢地快啲回歸

但我個荷包未準備好

原來今日人歌咁正

原來係有個fake news

如果係都好 我估之後就由銀交棒俾隊長

當我隣死架

買拖鞋lu

中呀

咩呀 我係睇啲theory先咁講咋 我都想到隣

佢哋幾襯

純友誼

襯你老母個老母 比機會你講多次

開戰了

巴打識玩

真話

SinRin世一

公認最襯

ching好波

巴打好惡

我都好葡萄

好有幻想空間

見親呢啲諗都唔諗就dislike左再hide左佢

佢真係好女朋友feel

Weverse圖海
智好靚女呀 睇到好心動

Lm

葡萄勿進18+

因為怕蟲 又睇住其他隊員搞到自己跳錯晒

叫人葡萄的v-log

豬仔ig係咪del咗呢套衫張相

有英文字幕了

淨係喺支那網搵到

狗狗很優秀 中字

#Star Road 03

#Star Road 04

高汁必睇

中文字幕
睇嚟女友同主持真係好夾

好正 差唔多係史上最放得開嘅一次

睇返轉頭 ,時間流逝cb 真係操到好盡要中

果然係同年代 都係聽sk8er boi同my love

之前琳銀豬智著粉紅色衫嘅節目有得睇未

無咁快
對上一集係兩日前播
又唔知係唔係下一集既嘉賓(無預告)

Avril Lavigne

好好笑

想換專盒 有冇人換？

Dingo係咪仲未有任何字幕

無 識少少韓文都睇得明嘅

如果少少都唔識呢

慎入 B 站中字 Star Road 1~4

又係銀仔旗下河吧中字
銀仔繼續Carry

終於有英文字幕啦

肥返少少唔好咩?
之前太瘦

拖鞋同髮束賣晒 sm表示多謝畢地

男人老狗買髮束

Yuju

正啊喂
今晚9點又有豬仔cover聽

世最可

中左毒

食蝦餃？

原來張圖係琴日，今日已經染番黑

可能預你班男人唔會買就整得少 點知最快賣完
唔好睇少女畢地

佢都算carry到嘅不過唔中毒好啲

[Cover] GFRIEND YUJU(유주) - Downtown Baby (원곡:블루)

仲要改左少少詞
我豬世一

呢個就係我無辦法唔愛上佢嘅原因

忙完一日 收工聽到佢嘅cover
暫時趕走晒所有煩惱

豬啊如果可以collab首類似咁嘅r&b歌會好正

佢應該唱得好開心，因為有新cover玩

佢唱咩野都開心, 有得比佢唱就得, 佢既功力已經可以掌控一切.

如果之後會有隻碟
包晒六隻女啲個人翻唱

我好想瘋狂聽豬D COVER

OST計 最鍾意豬首just this song

依首我令嚟訓教用
家陣又多首 first day 又係令嚟訓教用

仲有the last exam, snowflake love, 銀首tell me

唔淨止 佢cover 嘅
女友啲慢歌我都令晒嚟做訓教歌

今次cover 真心唔錯 ....唔駛下下爆先好聽 ...依家都好好feel

聽得好舒服

訓教我聽呢個

我spotify有依啲聽

好好訓聽呢個 精神上好放鬆

我等左咁耐終於有
比起之前睇既reaction youtuber
佢講野有內容好多

遲下 將佢轉mp3 擺落電話先
訓教好需要放鬆

wow wow wow

呢個天氣聽eye of the storm最好

好match

d Reaction ,解說 ,英文代表有 Form of Therapy 呢位PD , 中文代表有Cindy ... 不過今次Cindy 仲未見

唔知點解，總係覺得有d 怪怪 ... 唔似平時既B 仔

應該係張相太似key圖?

我覺得唔駛等cindy
應該唔會有
佢好似拍片方向轉左
d片已經好耐無出現過喺我youtube

Cindy ig話仲整緊 要再等 應該唔會放飛機既

想知啲mv個故仔係點

又係約左友團親故

打扮得太似女人

嗰妝自己化

係咪已經打完歌

係吖，完啦，無啦

打完嘞

你哋嗰膠名

好夾啊佢地個名

OSEN #Star Road 05

OSEN #Star Road 06

好期待

幾時派彩?點解我收唔到嘢?

應該要等update
點樣㩒去睇番自己達成咗幾多首

係咪睇唔番上個月

應該睇唔返，揾唔到有地方睇得到

好似一登入就派彩🤔

會喺下次update派，應該星期二

仲未回血

呢個ac係fake

SM搶錢咁搶，勁撚猴擒
又有comeback啲週邊、三隻碟，MEMORIA啲週邊， 9月又出repackage， 冇咗個亞巡就轉咗銷售策略

fuck到我中伏

Sorry, 我柒咗

以後睇weverse先好信呀，一定係真

琳子好多日冇上ig. 搞緊咩野呢

SSG出比獵豹更快的周末??

SEE YOU AGAIN???

日本cb 定 Repackage

可唔可以休息一個月唔好出野住
腎大痛

珍 呢排pt俾人cut咗好多更
窮學生買唔到啲周邊

點都九月先掛八月memoria

琳子終於60萬follow

豬仔會唔會太靚

靚係靚 但好似好攰冇乜精神

Ssg 100% card點用搵唔番張卡

豬仔就係太完美

強化果時會自動show番出來，理論上應該用嚟升R卡？

今晚loop 左成晚，走去google 先知原來因日大紅既原因 ...

豬仔

大家搵女友wallpaper喺邊搵 好想搵張琳嚟用

原來我地都有綠木

頂 回錯post

淡妝世界級

都登你地開心 終於黑番軌轉頭

咁咪幾好 淡淡地已經正到癲

b好似又靚咗

幫你同佢講聲

黃小姐

官方Twitter同佢地自己個IG都好多靚圖丫 仲有NAVER或者DISPATCH個D 跟住打歌又有相 最後仲有飯拍 我都係用呢D圖做Wallpaper

台灣琳黨

真係好靚

Apple啱啱完咗，但講到明會比畢地想像中更快見面

收到wind有人唔係敢講
雖然佢地都無句真

杜奥巴
林柏特
泰利
施治

邊個負皮我
利申：曼

負皮係我畀嘅
利申 車

琳仔終於開V啦

好靚

有幾個係咁叫佢早啲瞓攪到佢早咗閂機
平時邊有咁早瞓呀

咪係 平時起碼兩三點先訓

豬仔同fd子ig live? 一開即斷嘅

上次女友4個去錄既quiz綜藝
最快都要下星期
因為今集都未係佢地

8月3號 港場咁又一年了 隻碟買左番黎咁耐都未得閒煲番

慎入 B 站中字 star Road 5~6

原來係兩團一齊

好高興又見到佢地上亨敦既節目
好有親切感

亨敦今次唔洗比人打

點解情唔去

琳豬個化學作用好正

memoria搞到咁大

個節目嘉賓係8個人分兩team
女友又無8個人
所以兩團係正常

即係會有植入式廣告?
點解好似好勁但係又唔係好明既

好似話memoria啲周邊係由因為疫情受影響啲韓國工廠或者商家生產 幫手促進下咁

世界各地畢地促進大韓民國經濟

睇豬仔狀態大勇, 佢有能力一個救全家. 琳子交際王, 三傻大隊長, 睇個狀態都OK. 廢銀唔洗講, 做梅高手, 咩野事都嘩嘩聲. 綜藝要有呢D人做效果, 智仔反而最弱. 始終都係忙內BB. 完

終於上水

竟然係b share豬最鍾意嗰隊首新歌
話就話係新朋友

俾豬仔傳咗教 同邊個新朋友

同年嘅 之前weverse有講

應該係穗珍
我有印象twitter見過佢話有聽apple既片

成日講好靚呢個形容詞 宜加覺得已經唔夠用

朋友圈

pinterest

廢銀摺到呢

得Sana

真係出Monday blue

無最想玩嗰part rap

第一次玩Monday blue掛住笑miss咗一粒

如果背景有佢地跳緊既live就正

啲相好似影得好求其

屌我課左2 pack $138 同 1 pack $178
全部中豬

我唔知嬲定笑好

我都試過
又係幾張都係豬仔
仲要一張閃都無

重複R卡會點用戶
不過world peace 同 hug hug真心好靚

重複R卡會點用*
不過world peace 同 hug hug真心好靚

除左餵俾其他R卡
應該無其他用
用嚟賣又太少錢

背景好正

課138定178抵d？
出依set真係迫我課

唔追prism 138就夠

痴撚線 見到琳呢個托腮嘟咀既動作 唔課真係對唔住自己

注定你要入豬黨

轉智黨未

冇RAP個段玩 吔蕉啦

就算智黨都唔使5包出4張智俾我

+1想跟住跳

笑左
4 pack 138?

5 pack 138
好彩有包十張出左銀R俾我

150石個pack值唔值 冇錢學大神們課

金主

我出咗張情嘅b

出咗情 prism s

之後我再抽到情嘅a 屌玩我咩

好想要情B依家單吊緊佢

原來b仔同soyeon都fd喎

今次好多人課左
不過我今次要再諗諗先
可唔可以再出好似潛水艇既活動
回唔切血

隣呀

情V

點解好似影到對腳咁長嘅
好似長過平時見到嘅腳